英超算唔算已死？賓福特呢啲撚樣垃圾球員都可以兩場兩球。。。

條垃圾追平祖亞連頓哥上季入球數

睇中超算

卡華查利雲入左4球添

英超比到盡英冠level

你富喊球迷

上年無英超球隊入到歐聯決賽，都係因為呢班廢柴前鋒

跑步未

富咸降班膽

加多球助攻 on9

味

樓主一燈，人地交埋助攻添😂

今晚連登好多燈神

傻閪 場場比人炒

-6

我轟唔賣垃圾

英冠呢

老友你問我就啱 我連英冠都場場睇足